{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/James-Perse/GM0022021434470/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Casual Tee W/Reverse Binding - White"
    },
    "text": "ブランドとしてはJames Perse、メーカーはJAMES PERSEで、商品番号はSS22/QW2242JP11です。 この製品はJAMES PERSEの女性用Casual Tee W/Reverse Bindingで、シグネチャースタイルでスラブコットン素材を使用して作られたTシャツです。 この製品は深く開いたカジュアルなVネックラインが目立つ特徴を持っており、内面を外側に裏返して使用することでビンテージなテクスチャーを加えています。 ホワイトカラーで様々なスタイルに合わせて単独またはレイヤーリングして着用しやすいベーシックアイテムです。 この製品の素材は表地が綿100%になっています。 洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 第二に、機械洗濯をすると生地が損傷することがありますので、ご注意ください。 第三に、漂白剤や長時間水に浸けておかないでください。 第四に、ドライクリーニングをする時はボタンとアクセサリーに必ず銀箔紙をかぶせてください。 第五に、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 第六に、機械乾燥時に製品が損傷することがあるので、自然乾燥をお勧めします。 第七に、摩擦によりほつれや毛玉ができることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "James Perseです。"
        },
        {
            "question": "この製品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはJAMES PERSEです。"
        },
        {
            "question": "この製品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS22/QW2242JP11です。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この製品は深く開いたカジュアルなVネックラインが目立つ特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように着用することができますか？",
            "answer": "この製品は単独で着用するか、レイヤーリングして着用することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯をすると生地が損傷することがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "この製品をドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングをする時はボタンとアクセサリーに必ず銀箔紙をかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れたり汗がつくとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は機械乾燥可能ですか？",
            "answer": "機械乾燥時に製品が損傷することがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "この製品は摩擦に弱いですか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛玉ができることがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 401
    }
}